<resources>
    <string name="app_name">BUROCRÁTICOS</string>

    <string name="title_activity_act_introducao">ActIntroducao</string>
    <string name="title_activity_act_introducao_segunda_parte">ActIntroducaoSegundaParte</string>
    <string name="title_activity_act_escolha_tema">ActEscolhaTema</string>
    <string name="title_activity_act_mapa">Map</string>
    <string name="title_activity_act_apresentacao_tema">ActApresentacaoTema</string>
    <string name="title_activity_act_default">ActDefault</string>
    <string name="title_activity_act_escolha_tema_area_dois">ActEscolhaTemaAreaDois</string>
    <string name="title_activity_act_percursos">ActPercursos</string>
    <string name="title_activity_buscar_informacao">Informacao</string>
    <string name="title_activity_teste">Settings</string>

    <string name="faseInexistente">INDISPONÍVEL !</string><!-- String Default para Áreas que não contém fases -->
    <string name="item_percurso_btnGo">GO</string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="title_activity_escolha_area">Área</string>

    <string-array name="introducao_textos">
        <item>BEM-VINDO AO BUROCRÁTICOS </item>
        <item>Burocráticos é um Serious Game (Jogo Sério), onde seu objetivo é fornecer conhecimento para
            temas burocráticos que costumamos enfrentar no nosso cotidiano. O jogo é dinâmico e pode ser
            utilizado para diversas áreas, envolvendo localização geográfica, que desejam fornecer algum
            tipo de informação para seu usuário.</item>
        <item>Neste exemplo, o usuário irá aprender os passos para abrir uma empresa.</item>
        <item>Na proxíma tela selecione a área do conhecimento desejada(Primeira).</item>
        <item>Após a escolha da Área, você será direcionado para a escolha do tema (Primeiro), onde cada Área de
            conhecimento possui diversos temas.</item>
        <item>Após a escolha do tema, você será direcionado para a tela de percusos que terá que percorrer,
            obrigatóriamente em ordem, onde cada percurso possui um botão "GO". Clicando no botão do percurso
            você será direcionado para a tela de mapa, o qual traça uma rota da localização atual do aparelho
            até o destino.</item>
        <item>Atenção: Para validar se você chegou ao destino, terá um botão "HOME" no canto inferior esquerdo.
            Ao clicar nesse botão você irá validar se está no raio do local. Se você ainda não estiver, é
            automaticamente traçado uma nova rota. Porém caso você já esteja no local, automaticamente será
            direcionado para a tela onde você irá obter a informação.</item>
        <item>Após obter a informação, você voltará para a tela de percuros.</item>
        <item>Atenção: Você só pode ir para o percurso seguinte se completar o percurso anterior.</item>
        <item>Observação: Na tela do mapa, possui um menu onde você pode selecionar apenas o destino ou
            apenas sua localização ou trocar o estilo do mapa.</item>
        <item>Bom Jogo!</item>
    </string-array>

</resources>